Et Jukko Kõrtzi mees möisaga wõlgo ja selle perräst koggokonna kohto  polest sedda kindmas tetti temma warrandussest pandis piddada:
üts Hobbene ja kats Lehma.
XXX  Peter Seba Pääkohtumees 
XXX  Peter Waino kohtomees 
XXX  Jaan Harram    "
